Verse 1
/:Haleluja, haleluja, 
haleluja:/. 
Ježiš Kristus veľmi 
skoro späť príde.

Verse 2
/:Dennodenne čisti 
svoje biele šaty:/. 
Ježiš Kristus veľmi s
koro späť príde.

Verse 3
/:V tvojej lampe nech 
je stále dosť oleja:/. 
Ježiš Kristus veľmi 
skoro späť príde.

Verse 4
/:Dávaj pozor, kedy 
zaznie hlas trúby:/. 
Ježiš Kristus veľmi 
skoro späť príde.

Verse 5
/:Haleluja, haleluja,
haleluja:/. 
Ježiš Kristus veľmi 
skoro späť príde.

